點樣宛轉問女仔想要咩生日禮物

唔想直接問

你鍾意d乜

收卡

乜乜乜好似幾靚啵

話想送禮物俾女神
問佢以女仔既眼光 覺得咩靚想要既
講到唔係送俾佢咁

係床上問問題係最宛轉

你送禮物俾佢相信係想令佢開心，如果佢係你追緊/曖昧緊嘅女仔，千祈唔好咁做。因為你問嗰刻同佢收禮物嗰刻佢都會好唔理性咁諗埋一邊。
當你決定話第二個女人先係你女神嘅時候你已經被判死刑，你之後再俾咩驚喜佢都唔撚會理你
你問完嗰下佢心入面對你嘅好感度會減到0，收到嗰下佢會有幾個諗法:
1. 屌你買完俾女神送唔岀先送俾我當我垃圾回收
2. 一份禮物送兩個人咁慳皮呀
假如條女智商高返少少，佢會諗:
3. 買禮物俾我都問我，冇啲誠意，咁行不如唔好買

其實買咩都好，正正常常一份禮物仔就ok，佢唔鍾意份禮物都好，都唔會怪你。買得好只係bonus，但你一問岀口就輸硬

正解

婉轉

直接問啦
連問下都唔夠膽問 到時你要點親手送俾人

勁呀安答